股市樓市都跌 經濟又差 有人要ifc未？

咪撚死出來叫政府托呀
個樓市唔正常左十幾年

吓, 依家先啱啱開始咋喎, 有排都未到IFC個位啦, 清!

等睇班日日叫樓市gogogo既人仆街
身邊總有班人覺得樓價係只升不跌

跌到仆街 佢地就會上街

到時冇樓既手足 出街打狗

過多兩個月就有人掃炭